今晚佐敦 狗仔粉之會

大家素未謀面 但邊扮食 邊幫手足
大家最後分開左兩班人走
唔知你地安唔安全
希望你地見到依個post 可以報平安

勁！